黃大仙無辜師奶爆晒缸！

白衫
港台頭先影到

幫補圖

佢仲話 冇車番屋企...
救護: 唔緊要, 救左你先

頭中槍果個定係點？

唔係
呢個係黃大仙中流彈

推

睇到好想喊 究竟我地做錯左咩 香港先會變成咁

又有路人中彈

最撚好射撚死的藍絲 等佢老母仲話支持驚犬呀啦

點呀，又話師奶掟汽油彈呀？

定係想話用鋼珠射爆師奶個頭呀？

不如今次話我哋搶咗橡膠子彈嚟用啦

廢老唔中師奶中

冇車番屋企。。。

仆街黨鐵

放上 babykingdom

你以為藍絲真係會愛支那

藍絲一見咁場面就龜縮啦

你有邊次見到佢地有傷？

Push

唉

藍屍真．曱甴
一見到有事即散

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)